其實有男朋友咪講囉

點解係都要當人狗咁撚

我有仔關你撚事咩

我有仔關你咩事啊

屌你地老母 駁唔到

佢唔話佢有男朋友 係因為佢仲想揀個好D
佢撚你 係因為你唔夠好 咪撚下你囉 唔通撚個好過佢現任既仔咩

搞到我成個傻仔咁

廢

撚知咩 問你又話冇

雞

最憎個d同你講放唔低轉頭又拍緊拖又唔認話無 臭雞

三條棍又有咩所謂？

講左點撚狗你班兵仔呀

冇女人唔鍾意虛榮感

死傻仔 比人玩牙

想屌閪咪講囉